【聽晚飲雞湯】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

屌你班廢青又陰啲陰啲比負皮

樓主on9

聽晚飲雞湯 今晚食負皮

樓主係狗

負皮先講

負......頁

你班廢青可唔可以唔好因人廢言，見到好topic就比正皮啦

全體見證血精人成魔之路

負皮

都講左幾日

唔好亂作字啦 好尷尬

可恥到

你講咩牙，唔好用拼音啦大陸仔

咩名來
皮已負
sorry

成個po都好MK
我都係繼續溫書算撚數

以後唔十卜你啲一人一個po

屌奶星，原來你有份反五毛

Yes
完全搭唔到嘴

Rubbish

手提電腦用咩睇波好？

King 返樓算啦

NOW

acestream

Ok
有咩推介

深灣九號

你有深灣九號唔使諗啦

深灣9號

又返到自己個天橋底

唔係港島不了

你宵夜都六十蚊牙，咪扮啦

志在半山

一直都話opus先襯得起禾清身份

Rich 到

做到 partner 都買唔起啦

8 萬蚊一呎

反雲狗下地獄

見係牙奶開po 即刻負皮左

躝啦下體狗

Catalan parliament votes to declare independence from Spain, just as Madrid looks set to impose direct rule

六日狗死得未

加泰

然到癡咗線

疤去法甲？

一個正皮都冇

愛斯賓奴唔會支持加泰獨立

單方面宣布獨立

好勇

Arsenal's win percentage so far in 2017 is 67.4% – the highest for a calendar year in the club's history. [@JoshJJames78] #afc

Nelson and Macey trained with the first-team. Chambers back in light training.

Nketiah +Akpom didn't train with first-team.Could play for U23s v Chelsea tomorrow but will almost certainly be in squad v Red Star Belgrade

Calum Chambers joined in with light training at London Colney today as he edges closer to returning from a hip injury. (@jeorgebird)

拿燒山

呢幾年都係咁
計calendar year好勁
但係season好廢

大勝吧雞湯

港獨撚

阿狗幾時單方面宣佈自己係歐聯冠軍

係咪又單打邊個

加泰條後防

兩閘齊飛

聽晚又可以睇山妹助攻帽子戲法

睇藍斯射球同🙋🏻‍♂️

小白唔係加泰人？

據美聯社記者報導，在阿仙奴週四舉行的年度股東大會上，球會高層及主帥雲格都遇到了部分股東的抗議。

阿仙奴主席基斯域克爵士的連任遭到部分股東的反對，但是由於大股東的力挺而倖存，而他拒絕回答現場問題的舉動引發了噓聲。基斯域克爵士對參加大會的人說：「你們正變得越來越生氣，所以沒有必要繼續。」他還對一位想要對大股東高安基提問的股東表示：去買一份報紙，看看對高安基的採訪。

阿仙奴CEO加斯迪斯也不得不出來宣告：「我們可不可以停止大吵大鬧。」但顯然局面已經失去了兩位主持人的控制。即使加斯迪斯本人也遭到了質疑，一位股東不滿他為何可以在去年領到260萬英鎊的報酬。

對此，基斯域克爵士說：「加斯迪斯完成了出色，一等一的工作。」

一些股東要求球會加大對有天賦的球員的投入，尤其是考慮到阿仙奴去年的營收從3.506億英鎊增長到了4.228億英鎊。對此，加斯迪斯表示：「隨著我們營收的增長，近些年我們在陣容上的投入也是空前的。」他指出今年6000萬歐元引進拿卡錫迪的交易再次打破了球隊的轉會費紀錄。

加斯迪斯還試圖告訴現場的股東們，雖然阿仙奴20年來首次無緣歐冠聯賽，但球隊在球場上的表現事實上是「超出預期」的，他舉了一些諸如積分與轉會支出的比重等例子。但是從觀眾席傳來起哄的聲音，「輸給拜仁慕尼黑2比10也是成功嗎？」

阿仙奴主帥雲格對股東們表示，由於現代大球會之間的財政懸殊差距，阿士東維拉奪得歐冠這樣的例子在今天不再可能發生。對此，一位股東打斷了他，「至少維拉拿過歐冠。」

進入合同最後兩年的雲格之後對股東們表示：「我經常懷疑我自己，別擔心。我希望每天都更好。」

已經連續30年參加阿仙奴股東大會的愛波斯坦在離開時表示：「這是我參加過的最混亂的一次大會。董事會高高在上的態度也是小股東們希望他們大力改變的一個原因。當一如往常地語無倫次時，他們就直接結束了大會。

加泰有民選政府，香港有條撚咩

仲要班老屎忽都唔係同班後生仔同一條線

面皮 厚過地殼

樓主係鴨

加泰
國際關係搞唔掂

國際唔認同真係好難搞
好大機會係流血收場

人地帶勇氣單方面獨立
流血預左
打多幾巴 五毛

入唔返 EU 獨立左都幾大問題

最大問題無軍隊

軍隊一回事
入唔返 euro zone 經濟點搞

食包皮 人地獨立得就預左 好彩佢係沿海 起碼唔會禁運

有冇其他港超球會手機殼?

勁到

可以加入EFTA

其實要睇返加泰個經濟靠咩撐起

要多謝一開頭就支持既手足牙 唔係都唔會繼續搞落去

下一個域總

閘住

Mesut Özil: "I'm happy here & I do my job to 100 per cent as I always have. I give everything & leave it all on the pitch for the team."

Özil: "It's important for me to give my all & enjoy playing as well. Whatever else happens, we will see in the future." #afc

Özil: "The most important thing is football. I want to give everything, 100 per cent for this club." #afc

Özil on comments from Kroenke wanting him to stay: "It's very nice to hear that & to see that. He's the major shareholder." #afc

講咁多都唔覺佢會留低

禾好似第二定第三次開始 john

會唔會整大埔，想要返個呂志興

Keep住會買

究竟OG 有咩唔識

禾清先係乜都識牙...

大埔有呀 不過隻字未畫好，因為未見哂0-9

Both winner

有牙手足，隨時搵禾啦

我公屋窮撚，差政府好撚多錢

禾係第一批但無緣見到og個個

禾見完佢要睇心理e生/.\

禾刀吾敢見面交
比左錢順風
其他手足話見完 OG 要睇心理醫生

我記得嗰次約咗OG12點交收
點知佢12點先起身
過咗12點半先到
靚仔大晒咩

靚仔真係大哂

系
禾原本諗住吊9佢咁遲
但見到佢真人高大靚仔之後唔敢出聲

你敢出街見 OG 已經好勇敢

屌你地牙，無啦啦jer禾

D學生妹係咁𥄫你

今日去行鶴咀先知有II
去到勁多差佬嚇撚死

有冇得告上法庭？

Yes PTSD
個 point 係太靚仔唔帶面具出街傷害手足自尊

雲迪奴域

睇你d相個到幾靚

OG 白手興家
賣手機殻發圍

KDB痴撚線

你俾個阿古路我地
奧燒點止咁少
最少100個助攻

美斯仲痴

Mowa我屌你老母

Chance created 有啲 misleading
比如好多都係比 ramshit 山狗浪射

發條春 一個月搵少少還grant loan咋

OG 口中嘅少少=禾半份糧

有自己生意都正啦
之前有條女叫我一齊學 bartending 可以搞啲樓上 bar
不過我唔識飲酒
咖啡我反而有興趣

U搞咖啡店，禾幫u做清潔ok?

陳豪

冇時間冇錢搞

Royal court of justice 對面好多加泰人唱歌

咁隊隊都會有呢d情況發生既我覺得
不過好可惜既係奧燒係奢侈品

今天我

不過加泰可以行到今日呢步真係唔易
不過真心好難成功

同 fifa 一樣
最後一腳傳波睇到 wow
但係你個中場本身要勁
因為等如踢少個
玩返 433 三個中場
前面三個燒山拿換位試下

想問下六日子睇法

好多野豬

Payet都咁勁

六日子似真五毛多過似假膠

根本係

我剩係記得舊登神射手藍斯話十卜ching 係真五毛

其實會唔會真係有五毛呢個職業
定係五毛屈毛全部痴線佬

有五毛有咩出奇 有錢使得鬼推磨

大陸一定有先啦，香港既五毛咪係中銀大廈度返工，呢個公開既秘密黎

簡奴 返黎踢都仲得咁款

大把香港人為錢幫支那賣命

真係有 ???

成年前

J緊舊片

有
但據我所知唔係中銀

有無星期六奮鬥手足牙

岩岩拜完山

紅日都返工

唔是啦 但要考試
今日天日IELTS
下星期GRE
隔多個星期TOEFL 就快癲

依家飲茶

個個都考曬

IELTS用黎報英澳
GRE TOEFL用黎報美加
全部仆街賺錢考試機構黎

加油

咁早拜完

避開多人時間

真

要考幾分
成萬都黎

晏d 又多人又封路

禾刀想考個ielts。有矛攻略

用頭髮換金錢

連登改到咁

Ielts最易 每份卷都7就得
Tofel好似要100/120
Gre最撚癲 份verbal卷要165/170

背一堆生字同句式寫出黎
閱讀同聆聽對好多香港人黎講唔難

個傻鳩職員仲問我夠18歲未 要俾consent form佢睇 想笑柒佢

Speaking自信地9up就7分啦

邊個會未夠18就甩哂頭髮

你唔好帶sp去睇三級片呀你老味

我17歲已經甩左3份1頭髮
我明明已經戒J

Me 全部刀弱
Ue,拎e 可以點操

肥矮禿

咁快？

日日都甩
可能未到廿歲就光頭

迷普成個羅志祥貢

早啲訓啦 同埋轉下洗頭水

我好高架
我1米85

轉洗頭水 la

Joe Willock influenced Arsenal to sign Eddie Nketiah after the striker was released by Chelsea in 2015. [Guardian] #afc

Edinson Cavani has now scored 63 goals in his last 63 games across all competitions for PSG.

Just keeps scoring.

Nacho Monreal has made the most interceptions (26) in the Premier League so far this season.

Stepping into a new role & out for the ball.

新Harry Kane

轉左3次都係咁甩
我遲早變成肥仔咁,冇哂D頭髮,要去植髮

Yes

老豆頭髮點

仲多過我

我老豆都好多頭髮 剪撚左個金日成頭 笑死我

陳日出佐機條囡打孖寶兄弟玩得勁開心

都話溝女神器

辛洛高二世

仆街

阿仙奴周六會在聯賽主場迎戰史雲斯，屆時兵工廠領隊雲格將會迎來生涯又一個里程碑，因為今仗會是他所執教的第800場英超，在排名榜上只有前曼聯領隊費格遜仍然比雲格擁有更多執教英超比賽的經驗。

驚咩牙
生日夠話會比人搞串個趴地啦
唔驚啦
然硬的波

又燈

手足! 今晚記住早D食飯
唔好遲個10點食

我其實有時都想做洛賓剃光頭
不過老豆老母唔比

做咩呢到越來越多甩毛雞牙

我要

想買FM18

搞乜撚野, 又有負皮bot

無電腦
唯有焗玩fmm18

唔知今年有冇新英超球隊授權呢

唔知

你果個負皮好似特別多

宜家負皮開始打孖黎

死利狗又黎

域子？

宜家負皮開始打 3 黎

Gg

新聞透視有報過一個打手集團

做乜咁撚多里程碑

今晚狗咬狗，撐邊隊好

Olivier Giroud • Better Than Pelé? • HD

條片
好似介紹緊一代球王咁

最好熱狗輸，泄下氣

Harry Kane FC 冇左 Harry Kane
仲邊有得鬥

痴撚線

都似
同埋獌狗應該唔怕熱狗啲暴力足球

熱刺冇左kane應該都冇架la

有孫興文

獌元祖黎

啲負皮乜事

負皮我嘅係狗

一千場咪大勝左，
今晚好有信心

雲加十月必勝 Vs 雲加里程碑必敗
矛盾大對決

輸左比屈福特啦

十月必柒就有條老廢柴份

MK子介紹我做OK?

打過和! super

要上堂架喎

岩岩訓醒

兩邊各傷3件再打和，super

88隻腳全部斷哂人道毀滅啦

第87同88隻腳應該點斷....??

留意到每個留言都有負皮，係咪域囝偷偷地咁做

猁狗搞事牙

邊撚個負皮我邊個就一世窮柒毒

呢個留言有負皮證明我是真窮毒

屌牙真係冇負皮

收負皮啦你

駛乜理佢丫
唔理佢就自己無癮唔講

咁小氣

有負皮

有乜所謂

有門路介紹嘅介紹埋我ok?

美國一名男子，從紐約「Comic Con」回家途中，突然被另一男子持刀攻擊，脖子被割血流如注，而他一手壓著傷口一手用《火影忍者》的護額反擊，最終成功逃離現場。

據《NY Daily News》報導，本月8日，美國男子杜登(Anthony Durden)，剛參加完在紐約舉辦的「Comic Con」，搭電車回家途中，突然被一名男子持刀攻擊，杜登說「當時車內只有三個人，其中兩個是站著的，另一個拿刀攻擊我，當我抬起頭的時候，他手正好往下揮，他把我的左臉劃出一個大傷痕，從耳朵一直到嘴巴」。

而他壓著傷口，另一隻用《火影忍者》宇智波鼬的護額反擊，等電車到站後，杜登立即下車逃跑報警，血流不止的杜登，也立即被送到醫院去縫了20針，「我絕對無法原諒犯人，沒想到這個世界會遇到這種事情，現在能活下來真的很感謝醫院」

警方公布監視器畫面後，也在18日抓到了傷害杜登的31歲男子坦克斯利(Kaiseem Tankersley)，他將被控傷害且有違反他的假釋案，據悉，坦克斯利曾有8次被逮的紀錄，包含傷害和擁有武器等罪嫌。（即時新聞中心／綜合報導）

翻攝自《NY Daily News》

啱啱上完香俾阿嫲
原來出殯全套要成15萬咁貴

真係幾靚仔

今晚D波

和局最好，我地好快升第二，預計聖誕前有足夠分數挑戰榜首鏝

R.I.P.

😨😨
我爸果陣3萬8 全包喎
不過係排政府位

巧過25b

怨婦猁

希望ozil keep到上場水準

好𡃁仔，好似d中學生

冇可能

佢而家應該仲讀緊

Today's match against Swansea will be Arsene Wenger’s 800th Premier League game in charge of Arsenal 👏👏👏

應該得
之後存5場氣再爆過

泊錯碼頭？

埋左習仔堆？

埋左你老母堆

Take care

好好照顧屋企人

又開始有負皮

1000場

(被)大炒賀雲加

依d重要場合可能又出事

係咁貴
要10幾萬
包唔包位

靈堂果D有咁平

係。要慢慢排政府位
屋企果陣爭彩唔洗一年就有位
有d 排左4,5年都冇

【本報訊】約5呎高的浸大男生聲稱夢想做機師，去年遠赴澳洲參加航空公司課程後卻未獲進一步取錄，再加上與女友分手，不堪雙重打擊下於馬鞍山商場非禮10歲女童臀部。他昨於粉嶺法院認罪，父母撰信求情指被告自小已因生得矮而被人取笑，今次全因飛航夢落空才犯案。裁判官反駁夢想落空沒大不了，安慰被告「生得矮冇咩所謂，好多國家領導人都好矮」，又斥「畀你做到機師咪係人都摸咪死」，下令被告還柙候判。

咁我地可能唔係政府果D

私人就一定十幾萬起跳啦
政府就慢慢抽。次次鬥好彩

5呎真係小學生都高過佢

sor

你係講靈位呀

勁咪有咁多囉

兩米巨人

拉佢坐返十碌八碌啦

huni

[Happy Share] 今晚咁多場波 早場中場尾場都有大戰

有興趣就支持吓啦，入面全部自己創作，如果唔岩睇就算啦

生得矮禾刀唔想

好靜

要打孖寶兄弟牙

打GT

福建法事特別貴

佢放可以放係佢到直至政府有位先再轉

我阿爺早排抽到個新位

奧斯爾不滿踢右中場

【體育】奧斯爾雖然在上場反彈，但他於阿仙奴在周六英超主場迎戰史雲斯前，坦言不滿出任右中場。

今季負面新聞多多的奧斯爾（Mesut Ozil）被指「hea」踢及對阿仙奴不忠誠等，但在上場英超鬥愛華頓時踢出翻身仗，貢獻1入球1助攻。眼看可以用表現挽回廠迷的心，他又表達對自身位置的不滿。

這名29歲德國國腳說：「我比任何人都清楚自己，我是需要在場上感到樂趣的人。每個人都知道我最喜愛的位置是10號位，不過現在領隊把我安排在右中場，我只好選擇去接受，在這個位置展示自己的能力。」

一直有傳不肯續約的奧斯爾及阿歷斯山齊士將會離隊，但兵工廠班主高安基早前坦言要留下兩人，奧斯爾表示：「我在球隊過得很快樂，一直都做足百分百本份，最重要是付出自己所有，以及享受足球，之後會發生甚麼事，就等著看吧。」

阿仙奴vs史雲斯
623-樂視Now英超3台28/10 22:00直播

利物浦現時排聯賽第9位，距離榜首曼城有12分差距，但高普有信心今季不會被炒。

收皮啦DLLM

躝

Arsenal have won all their home games when Ramsey and Xhaka have started together.

反殺卡又輸

門口狗

今日流鼻血流到仆街
睇唔到阿記果場

保重牙

渣
我成日流幾次都係咁

又甩頭毛又流鼻水流到咁
保重牙

頭先見到有條廿另歲嘅女攬住個五十幾嘅阿叔
唔知係daddy定sugar daddy

屌 今晚應該波都睇唔到
星期一交5000字依家寫得200
又要爆肝了

條女童顏姐

阿狗今晚又要豬波

聽日先做囉

條女真係幾正
其實個阿叔唔只50
望落似樓下公園捉象棋啲阿伯

聽日返工牙

可能係tinder識呢

夾硬搵位jer好撚柒
Jer都jer好啲啦 好撚尷尬

加油啦u

射波啦

可能射得血精多個樣急速老化

冇人包養me

溫書啦

可能佢老婆唔比扑

而家先星期六

人地有得屌牙,你無

好波

一日寫2000字已經好chur 啦

柒左就潛水啦,仲要JER人入你位唔好

雙狗會 咩陣呀

XHAKA 咁撚廢

梗係我藍CARRY

最連打三中堅
泊巴士

又抄爺爺，冇啲創意

屌又抄

啲big腸勁到

KANE 傷左?

YES

個po 咁慢既好似

熱狗又想做私家雞咁

Dllm 邊個負皮我

兩隊大肉腸混戰

都唔知睇緊搏擊定gay porn

星期六日偽毒唔使屌女咩

阿狗一早就應該要買番2條大肉腸

猁熱獌D大戰一味得個搶字

一D 都唔好睇

無阿嘅都係垃圾波

韋拉走左十幾年冇買過

lkk

有一堆u23 黑色小肉腸
同埋中腸ewobi

而家係咪大哥喻講緊波？

得個黑字

係咪腸呀

其實iwobi都ok大
再操下有d睇頭

利申:非gay

主場雞

芝士腸就差唔多

牙簽仔

收到風出牛奶

無錯 係sub到

熱刺好勁
作客都撳住黎屌

大巴啫，分分鐘阿狗都可以撳住黎屌

肥普有料
由修仔都熱都咁堅

屎素高射咩呀

自信

Ssk

成條含哂極刺激

藍斯射球

又係一年二度對史雲斯嘅日子

質素高

有winks英撚應該有希望

獌對阿洗鬼泊巴士咩

打交

史迷係咪好矛盾

系，尻踢都贏，差在係咪456

蒙迪路完爆張柏斯

講開肉腸
我係FM買左拖肥條黑鳩之後未輸過

兩隊都唔怕身體碰撞
換著臭燒一早瞓低咗

插水

爛仔波
臭燒唔係踢呢D架嘛

做多咗

新簡迪?

YES
打中場中個新ROLE
幾好用
有助攻有搶波

奧燒華麗轉身避矖

以為會比獌攻埋去
點知吹雞

臭燒根本冇機會有得出, 避乜春

老婆! 你做多左啦

無計啦
英超大波係咁踢

唔撞得打乒乓波啦

你串我廠做咩

乒乓波冇得賴球證

Sissoko 真係好撚廢

今年FM阿狗筆直真係唔夠用
如果用黎同班大帝續約你又只係夠錢買兩個4千萬既人
我用左黎買黑鳩中場同埋馬列斯
再同臭燒牛奶卡叔續約
已經無哂錢買龍門
打4231/433輪住用
打歐霸出NELSON 同 DA SILVA
呢兩件高潛又踢到多個位
賣人如果OFFER TO CLUB又有小圈子出黎反你
今集難玩好多
山狗好似一定唔會續
所以第二季睇黎點都要入一件勁左翼

用哂本土青訓啦，
阿叔

進攻終結者

盧卡古都好廢

波都控唔掂

球半單刀傳去邊線笑到我

水貨

仲要屌人

見底了

阿叔借走左
因為真係無位出佢
講潛力都係NELSON同DA SILVA高
羅馬尼亞仔今集好似低潛左

佢老母有冇投訴你

想問下其實大家想獌定熱狗贏，
我又想daddy輸，但又唔想熱狗贏

阿狗今集邊個高潛？
Nelson有無-9

遠睇艾歷臣好似禿頭

個aurier 好廢

屌7靴里拉

關你撚事

冬甩d 龍門球好準

丹比利出黎就係撩交打

咁遲先換人？

Arsenal XI vs. Swansea: Cech, Koscielny, Mertesacker, Monreal; Bellerin, Xhaka, Ramsey, Kolasinac; Ozil, Sanchez; Lacazette.

廢唔廢得過比利連

Arsenal FC‏ @Arsenal
Here it is - our team for #AFCvSCFC

廢過
其實BELLERIN 除左開季又打左又打右之後好返好多

Swansea City AFC‏ @SwansOfficial
Today’s team news for #ARSSWA is in…

Here’s how the #Swans will line up!

就黎開波都冇咩人

兩隊都咁廢和波啦

其實我想佢好似之前張狗咁自己去多啲 同埋佢好似越嚟越慢咁

感覺到佔中雙子即將歸位

還我太子

插水狗

主其他

又係XHAKA 正選

輸得

又有得睇山狗拖波

慢左都係英超最快後衛

winning eleven

張九零又後備

大力神俾波好毒

Kyle walker……

如果藍斯打ALLI 個位會點

比比鳥快d

死阿狗又酸，你地正選係我地利只夠做後備咋

回咗塘la

Toulouse boss Pascal Dupraz on Yaya Sanogo: "I'm sure he'll be one of the best attackers of his generation again."

識波

咩波都入唔到

0-0不如唔好踢啦

wow nartial

高普以不變應萬變

我熱

打少次343得唔撚得呀
屌你老母雲加

上場nelson好地地一隻勁翼走去打翼衛

屌

Liverpool midfielder Philippe Coutinho has reportedly turned down a move to PSG in January in favour of a move to Barcelona. (Source: ESPN)

燈神

...

電叻又然

Alli比雲加教入唔入到5球？

包皮神

熱狗無撚用

一分鐘都冇

你話一場

lkk assist

1比0戰術

老實講，如果爭4來計熱贏好過獌贏，
不過想雲加波仆街就另計

隔離馬仔入完波個笑容勁似希哥

ALLI 開始打交
無左kane 熱刺前面造到波都無人起到腳

今季排名過熱狗

熱狗

希望佢有排傷

包皮49000

十季

緊係獌贏好過熱贏啦
你覺得今季摩狗有可以跌出前四咩

kane and his friends 呢個名真係好貼切

ali又黎

主場作客嬴到熱刺再講啦

前年阿雙殺李城, 有冇贏冠軍

兩場都主場喎

燒拿山

咪係，巴打識波

我就唔撚信會入多球

有Kane嘅熱狗更加冇可能跌出前四，
獌有時都會攻唔入，
但Kane一條友都做到一兩粒

靜啦

點解你次次咁口臭，一講完就即入，你一陣唔好講場波

熱狗明明成季踢得好好
就係拎唔到冠軍

摩佬 > 雲加

Put the pressure on FC

成班想 19000 贏既仆街死

lm

今次冇啦

幾時轉行打小人

-d

連加特好撚廢

幾驚連加特入

打和好過啦
Btw lingard

廢lin

熱刺呢埸進攻好麻麻

艾達韋列達

Harry Kane 朋友隊

Dembele快過lingard

lin垃圾姐

球證快過lingard

沒有了KANE 熱狗什麼都不是

其實點解換son

諗返起其實熱狗買人真係唔係好掂
賣完bale 之後買6 7個好似得返eriksen vertongen 啱用
買荷甲神射手janssen 要借到土超
買sissoko 連表演賽對南華都唔掂

拳王冇kane加埋大力臣冇態即刻現形

破燈

NOW D 垃圾講波佬知唔知自己講緊乜鳩

Llorante = Giroud
Son = Walcott

10點鐘開始靜下thx

食屎啦
10次得1次唔中有咩用

all 19000

Glory glory...

人地買到一個艾利都夠啦
你班垃圾阿狗有邊個賣到成億

Ching買左巧多

一入波 個戈唔知乜鳩威就開始出聲

harry kane fc

丘建威

Vertongen 邊算好
成日派膠要艾達維特幫佢包

曼聯都幾廢，熱刺唔係讓左哈利簡尼應該唔會輸

me唔賭錢的

你咁講 曼聯都讓咗普巴

Gambia becomes the first country to recognize Catalan independence.

kane 重要性高咁多

who the fuck are man united

歐洲d大國唔支持都冇用

輸波打人

叫啱啱地用啦
比起保連奴嗰啲嚟講

上次對痢已經露哂底

有鬥心

D馬騮係咁

我廠贏到嗎

保連奴係巴塞踢到曉飛喎

me recognize Catalan independence

加泰rip

咁chriches 係拿坡里都有正選踢嘅
講緊買返熱狗啱唔啱用嘛

屌你仲燈

Nigga=我廠未來

利迷手足躝啦好嘛, 咪再負皮我地

吹奏定先 雲加

我利使俾面你

法比安完封山狗

普巴根本四不像
攻守都唔係到最頂級，周身刀無張利

Eleney
仲好意思笑人

屌 有兩個中學同學
一畢業就19k

有無link?

Nigger四肢發達頭腦簡單

有冇link

要比應該用藍斯比
真心唔覺得藍斯差得過普巴
仲要只係五百萬鎊，普巴係九千萬

山狗中到龍先講野啦

爺爺上季用左15分鐘就ko左獌狗啦

屌奶星割蓆先

本身就廢

講硬唔夠普巴硬 講攻守平衡唔夠人好
唔係話想踩藍斯 但比較下人地真係好好多

負皮狗出來呀

好耐冇見，axxxx

屈

咁耐無見仲咁弱智🤦🏻‍♂️

等緊爺爺收工宵夜

唔敢講野
陣間又點名話我

佢老死今晚唔係度，
冇人反駁到佢，
我唯有表示認同

AGGER

一陣場波100%既波黎，都係睇tvb頒獎禮好過

你係度就出句聲，
睇下今獲撐邊個

之前同Ryo內戰

睇AV算啦

有陣未

阿狗成隊人係FM入面都好好用
係老野用得差

A字頭係差唔多質素啦

有咩推薦

你係咪想講Arsene wenger

夠膽講多次

強姦岩唔岩？
Chelsea 6-0 Arsenal

幻想聯賽擺左法比安正選
搶分吧！

係，講緊你

最重要係冇男朋友

都係上youav睇下有咩岩心水

執教生涯1000場，果場好波來。
今晚係執教英超800場，
希望同樣唔好令大家失望

你好野

隔咁耐仲提

里程碑嘅野你識條鐵

依排重要日子都冇咩甩轆
應該今晚冇咩事

人地眼尾都唔sau下你啦

你咁講 我就放心

有無acestream?

邊行
ugrad?

666666666666666666666

雲加波對非上遊一向冇得跟，
海鮮波來

你長過血精人

教畜同設計

wa ho yum ar ni

設計都有咁多錢

求acestream

普巴係英超攻守平衡邊到好...

有sopcast未

7777777777777777

有冇sopcast link??

希望法比安自己識do

介紹我識 ok

有無LINK

設計都咁高人工???

教書差唔多喇

OWN GOAL返兩球先

獌狗已經連續36場主場不敗

連續7場主場贏波

有冇lin牙

同問

pm迷普

Kane會傷幾耐？

Any sopcast?

傷到好返為止

電視播痢都唔播牙

冇lin...淨係見到flash lin

幽默

d acestream 死晒

800場大吉之兆

睇都睇唔到

冇acestream

[url]

自己揀條入啦
SOPCAST搵唔到就睇住先

呢條好似唔錯

發覺個個都搭膀頭
係得山狗q埋雙手

今時今日仲要睇盲眼lin 阿狗冇人權

有無sopcast

THX

做咩要默哀

但係多廣告

二戰

Sopcast始終係最順

Sopcast好似真係冇 有冇巴打幫下我

Remembrance Day

NBC播鏝呢D 100%波托咩

脆求

狗黎

又冇牛奶

人地榜首呀
唔通播西波咩

livefootball個都係man city 錯link

唔想見到沙卡

Lm

佔中雙子好耐無一齊正選同場

有adblock吖嘛

應該打鍠就出返黎

拿卡到底捱唔捱到70分鐘呢？

Alli比人屌
Wilshere爭氣啦

remembrance 係十一月喎...

佢嗰d係要你禁交叉,禁完就彈個廣告出黎

有無sopcast ar🤧🤧

答案係堅尼米拿

呢條已經睇唔到

上面條link睇左一分鐘就loading 要refresh先load番出黎

即係對我廠都未出得？

垃圾廠連LIN都冇

想睇阿狗都無得睇

衰撚過英冠，lin都冇

不過好似慢好多

放棄遲下睇返算睇返星和

flash lin冇好野 逼睇鏝了

痴撚線,星期六10點既波都咁少link

拿卡好似唔識搶前點咁 次次見佢到係後柱等波

我上reddit搵第3條睇緊幾順

我仲廠依家冇哂人氣，lin都冇

喺法甲都係咁樣執雞
叫藍斯搶前點咪得囉

有返

搶前點豬腦教授級

垃圾樂視

acestream://0dd234f5e146bea0dfa3e8dd765e75ab0afb8af1

山狗成日拖慢

豹叔今日咁快出手

隊波廢到連LINK都無

終於可以大大聲同你講我有睇波了

鏝咁撚輕鬆

睇緊now

Sane已經入咗

山狗不如咪撚踢啦

助攻勁靚

呢到d 迷山好惡

下星期估下幾多球

曼城唔洗呀話

XHAKA 靚波

山9 垃圾

係拖慢丫嘛，拿狗同藍斯俾晒手都唔俾，拖到人回防無位去

無link打機好過

得呢條睇到

山狗去到唔知bench 有冇得坐

沙卡啲長傳返黎喇
係山狗控得差

即刻輸番

估唔到會有無link既一日

仲比人入埋

山9 似HEA 踢

鏝個場咩事
咁快1：1

[url]acestream://0dd234f5e146bea0dfa3e8dd765e75ab0afb8af1[/url]

個龍出得太柒

點會啊，咁有鬥心，一定係隊友廢

Xhaka

想俾鏝789

RAMSEY 又前過拿卡 痴線

包皮: 你有冇睇波啊!!!

Ramshit

殺卡真係好撚廢

藍斯好撚廢

成日企勁前

藍斯

又入番人一粒

坦克無咁好j了

鏝2:1了

藍斯...

痴線

今季英超係佢地架啦

好屈g

爺爺下場教訓佢地

希望牛奶有得踢

岩先邊條友吹捧藍斯

西布朗用喼屎開角球仲要幾靚

3個中堅互傳
垃圾沙加藍斯唔現位
ozil番後拎波幫手
咩玩法

山狗好波牙
兜口兜面傳比人

隊波又變番平時咁西

Ozil踢右翼真浪費

山狗我屌你老母

山狗鳩射

k6 d 轉邊仲好過xhaka

波子機咁打

又踢西波

你仆街喇
選擇性黎講

山狗

山狗做乜撚

山狗點都西唔過藍斯啦屌

山狗同渣架躝

山狗今場麻麻

中場個兩條友唔知搞乜 好似變左植物人做波

K6打中場？

藍斯成日勁前

有lin未牙

西波賀爺爺800場

屌藍斯仲打得前過水貨
X朗冇人交就成日幫佢食死貓

輸埋

ozil 拉邊

兩個中場係咁前插

中堅企上中圈線做波

比比鳥又係咁內切

痴撚線咩戰術黎

西波

k6

0-1

又輸

800場先黎搞事

goal

on9

痾完屎出黎就失一球....

Bellerin

唉屌 比比鳥

我最近覺得阿仙奴既問題係中場射術差
望下鏝城好似成個中前場都識入波咁

又想反cup

橙了

k6咁都失
比比鳥唔望人

Ramshit 回後啦屌

垃圾

又輸b24

啲里程碑一向好有保證

仆街了

比狗

屌你ON9

屌你老母

Fk

cg

中場個兩個真係一級戰犯

靚波

掛住攻

Xhaka ramshit

阿狗真係易踢 死守 等你後防派膠

笑撚死

失波又怪中間兩個

摺咗佢啦

打fifa 算

K6標波

出藍斯同打單防中冇咩分別

K6件啞仔冇人屌?

唔知講咩好

尻搓攻唔入 人哋一攻就入

比狗殺狗，快d躝！

一向對阿仙奴就係咁踢

拖台唔出好D

對你黎講咩都唔關中場兩個事架喇

洛夫雲式犯錯

嘻嘻

等角球啞仔會入波

入你一球，你心急再壓上啲，又輸多2,3球

其實隊波裡面個個諗既野都唔同
最簡單山狗同藍斯都唔撚夾
踢出黎d波咪肉酸

角度窄冇乜必要出迎掛

K6 標失訓低 關中間事?

比比鳥失哂位關中間事?

CECH 無啦啦走出黎又關中間事??

好野

個CAM MAN可唔可以影返場波呀
成撚日影領隊

屌你老母藍c xhaka雙箭頭

真心唔覺343/3421岩阿狗踢

係咪有報導講過阿狗開波前係無plan戰術

明知比人沖都唔出迎,第一下出就封好多位
都屌得幾甘

可以睇glo雙箭頭

ccc尼都講過啦

推橫>橫傳>推橫>橫傳>推橫>橫傳>推橫>橫傳>推橫>橫傳.......

下下都失波先

其實山拿燒呢個組合打大巴有咩火花可以睇

爺爺唔需要戰術

有咩可能隊波會冇防中

比比鳥變撚咗inverted wing back

有無link

習慣逆境波訓練心理質素

成班係前面行行企企人地係哂半場鐵筒等打反擊
仲要次次都奏效

前兩個真係錯 但唔怪得cech

有得揀我情願睇普基禾

出我奶啦

啞仔今年跌watt跌到

中中個兩件咁撚樣乜陣都死

最錯件啞仔啦 沖出黎仆街

咁講法睇返RVP囉

夏卡

水晶宮

山拿燒除咗打機果陣勁d 真心唔知有乜好吹奏

個波成日向後傳好悶

影撚完人未

係咪諗住尻搓完半場 ？

一個似樣既攻勢都冇

場波悶咪影人囉

山狗又傳乜撚

貴囉
三件加埋成1xxm
踢出黎似乜

Wenger 800th EPL games

老老實實 打機好用因為佢3個係前場由你控隨便攻

而家中場咁撚虧 山要回中場拎波 燒又要逼去走邊線

攻條毛咩

上場係到講係愛字頭廢唔好打飛機比人屌

800場收禮

生意失敗咁撚樣

等睇你地又屌儲印花

又黎山一招比人反擊

換基佬 打2個前鋒啦

現實d睇
拿牛燒/基拿牛應該最有睇頭

70分鐘換 基換拿

未見場咪撚屌啦
俾d十卜

唔好基喇

藍斯咪第2個前峰

山狗成日k角位死撬又次次都過唔到

祈求wenger做10分鐘好人
轉4231, 出住污鳩斬

好耐冇見過阿狗係可以圍攻到對手

依家攻勢都組織唔到

We can hate on Cech like we do, but have a feeling no keeper will thrive with our lacklustre coaching. Szczesny admitted as much.

差d又比人劏穿晒

山妺

我係到十卜係到屌佢都聽唔到架喇
佢地邊個識上LIHKG 識中文牙

山齊士幾時躝？

半場都無攻勢

今睌都係輸多過贏

覺得最佳出法
有機會係黑b+拿卡+奧燒

唱左出黎

KI > Ramsey

沖涼算 西到

樓主燈

五條友平排
中堅前面一個人都無

飲雞湯 ？飲呀 我叫你飲呀

半場追平我跳海呀

屌踢咩撚野啊

上場反勝唔係好熱血咖咩

跟

D波想點撚樣呀

樓豬垃圾開

基佬仲差

樓主曼狗

k6 出波

改做今晚食史就差唔多

K6 要成日係前場先做到波
成班做緊咩

得罪講句出2和b d波踢得仲爽
而家冇組織咁

d 戰術正到

影人影半分鐘 唔好咁痴線啦

半場唔追和唔駛旨意贏

半場完左入更衣室上網一睇
全部都屌緊，邊有心機繼續踢

睇到噴血

上次對屈 你冇睇

奧燒躝

沙加長傳係咪唔識就力

識唔識知恥近乎勇架班球員

影埋2&b

K6 派完牌未

正垃圾 好似無奶力咁

是咪又要等夢遺打救

好似Fifa咁,人地禁多幾下三角形阿狗屎都瀨

點會個個位頂後嫁
直接攻門啦屌

無啦

想射血精

ching 識波牙
上場基佬好少少邊到有得吹奏新仔牙

雲加＋水樽＋輸波

唔明點解五個後衛平排但中堅前面少少遮掩都無
咁都唔關中場事???

影爺鄉影咁耐做乜鳩

而家亂哂就係咁放高波

牛油安報下恩OK？
咁廢都養左你咁多季

D乜乜紀念日係奉旨輸波收場

個cam man想睇佢發脾氣

真

上場夢遺回傳俾CECH 派膠

應該都係中場兩個問題

800場領軍

射中目標再講

反杯吧

見到得大梅最後好搞笑
但條友過唔到佢仲好笑

斬高波比成堆米7既頂

呢D邪數字
豬撚硬

之前報過啦，
再報比人拉

細梅幾時出得

呢下大梅路數好ja

比爾連傳中算好左

大梅幾撚淡定

終於有球似樣

我廠中場

雲加敢咁樣用大梅，
仲撚淡定

法比安

最好笑呢到

法比又上力了

高安基最淡定

法比安咁勁做咩

射啦
傳傳傳

奧燒迫贏

臭燒搶到波

法比>施治

藍斯派膠

和住半場好嗎？

我燒個波搶得咁辛苦ramshit你射到咁

利狗黑咗十二碼都唔入

係要lag一lag

我寧願學痢有波就遠射好過鳩搓

法比安斯基

呢兩場燒都幾勤力

法比/CCC都勁過CG

樓主咁都分到心

再廢都撲到你

法比25

Ozil勁撚到

得啊山佢懶咋嘛

相比之下我地光明正大咁輸仲值得吹奏

傾掂咗有下家

法比安念下舊情ok?

Ramshit fuck off la

無腳掂

狂走位 好似第二個黎人咁

叫親法比冇好人